[原創]《醒來發現被陌生人上了，從此就是我的主人》

意識到的時候，那人已經在我身體裏面。

跟爸爸的關係一直都很好，他很疼我，說擁有我是他最引以為傲的事。當別人投以羨慕眼神或是誇獎我很可愛的時候，他都會笑得特別燦爛。或許是因為疫情不能出門的關係，他最近看起來有點悶悶不樂。細想起來，昨晚也很奇怪。

起初爸爸就像平常那樣，跟我說一聲就從後面進來。

「你該知道我有多愛你。」我當然清楚，怕我會難受所以總是不敢使力或太急進，是緩慢而溫柔的時光。「我說過絕對不會把你讓給別人……」爸爸瞬間面如死灰，良久才緩緩吐出一句：「對不起。」

回過神，眼前這張陌生的臉孔沒有打算處理我的愕然，我立馬嘗試反抗，然而愈用力掙扎，他就以愈暴烈的力量回應。來回幾遍之後，察覺到我疲態稍露，他就像伺機已久的捕獵者，狠狠抓緊機會，一下將速度加快。

「配合我。」

看着他一副冷靜且駕輕就熟的樣子，跟爸爸比起來太不一樣，太不一樣……氣憤難平的同時，嘴角偏偏不爭氣地揚起。再羞恥不甘也要臣服於力量與快感之下，這就是被駕馭的感覺了吧，可惡。

「安靜也乖巧，不錯不錯。」

一字一句如電流般在身體流竄，誘導我捨棄最後的尊嚴，與魔鬼雙雙向着慾望長驅直進，最後倦極而睡。

再次醒來，只見那人將一把鈔票塞到爸爸手裏，轉身把手擱到我的頭上，自滿地說：「今天起我就是你的主人了。」

「Ｐｕｉ？！」

我的鼠車車生，現在才剛剛開始。

=====================================
磨牙pls 收皮啦

不如出多幾篇先？

會一路更新的